琴晚好多巴塞朋友問我：「喂拜仁.....」

究竟點先可以場均八位數（八球）？如果你想知道答案既話呢，呢個post係為你而設。你會好快知道點樣破解巴塞陣法，得唔得？o唔ok? 想知既朋友係下面打個「1」先

2

-1

你會不斷見到我啲廣告架by the way

好簡單，quit歐聯囉

Poor thing

1

Hello 呢位朋友